要盡早考慮：如果dq哂新人，得番舊泛民，點算？

有幾個情況：

1）dq主力‘新人’，plan b冇事 （照投plan b)

2) 新人連埋plan b dq哂，各區計埋泛民仍夠攞35+

3）dq到各區唔夠人，點投都唔過半係少數

準備好投迫雲

佢都玩到噉你重可以點?

DQ 師

照投
同埋要呢班知道 你唔係選民首選 要再做好啲

不分化，一條心，撐碧雲！

大家肯含未繼續loop,唔肯含未有機會改變，要我投omdb就點都冇可能

35+黃碧雲其實係另一條出路

投司徒華。

岩啦,當初就話參選,DQ,俾子彈國際社會嘛

咁樣咪多子彈囉
多到開CHEAT咁

外國一定會好好制裁港共/中共架嘛
係咪呀

有個問題
如果dq新人發生係報名截止日期之後?

有乜問題，佢dq完都過左提名期，你都無得補位

含左先
都試下搶35
因為拎到就會有另一核彈

都係要照投票
不投白票 不投對家
完

佢dq咪唔投
唔通又含淚？

如果3真係投都冇乜意義

今次投票只係為左證明立法會制度係唔公平
就算得到大多數票數既民選議員都係冇辦法改變政府施政

國際會施壓
咪由佢拎晒70+變人大

佢敢亂dq既係終極攬炒
好事黎